Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Відповідь: Метод forEach дозволяє послідовно перебрати всі елементи масива та виконати над ними поставлену функцію для кожного з елементів. На відміну від метода map, метод forEach не створює новий масив з результатом своєї роботи.

2. Як очистити масив?
Відповідь: Очистити масив можна кількома способами.

Наприклад: У нас є масив let array = [1, 2, 3];

спосіб 1: array = [];

спосіб 2: array.splice(0, array.length);

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
Відповідь: Для такої перевірки можна скористатись встроїним методом Array.isArray(obj). Де в дужках вводимо назву змінної. Метод повертає true, якщо змінна є масивом або false, якщо ні.

Наприклад: У нас є масив let array = [1, 2, 3];

Виводимо у консоль: console.log(Array.isArray(array));
